其實現時啲後生聽咩歌？

都幾年冇係手機聽歌，呢排叫得閒返少少有心機整下曲庫，
上啲排行榜一search嘩屌乜撚野黎 咩Gucci Gang Despacito，仲有成扎聽落冇分別既韓文歌，廣東話又全部係啲聽完就唔記得既口水歌。

唔係想做老屎忽但以前啲歌完全另一個level

求其拋啲磚

有心人 - 張國榮 1996

雨蝶 - 李翊君 1998

這麼遠那麼近 2002

白月光 - 張信哲 2004

Secrets - One Republic 2009

仲有好多好熱門既都費事講 究竟宜家樂壇發生咩事？定我搵唔到？

有心人 - 張國榮 1996

TWICE🧡🧡

而家聽舊歌會畀人歧視

我就鍾意聽返本地野

利申 99

廣東歌忠粉
聽開柏宇（舊）、祖祖、衛蘭同埋雨霏

呢排聽ed sheeran
不過係聽佢無咁pop嘅歌

譚詠麟 吳業坤

香港歌就鐘意聽陳奕迅古巨基側田張敬軒鄭中基 (唔知點解成日聽男歌手)
國語就聽下周董

...... 其實我唔知自己仲係咪後生，98年生。(而家係咪90後都上一代 )

樓主果d咪又係垃圾
youngqueenz屌打哂啦

老餅歌
而家梗係聽bts啦

啱啱聽返李克勤 月半小夜曲 情非首爾

英：Echoes, the man who sold the world, in a gadda da vidda
韓：hyukoh, blue whole
日：Spitz, hyde
普： 草東，宋冬
粵：張國榮，陳百強，王菲，eason，張學友

連登班小朋友會屌你
聽個唱歌冇感情既人d歌

上榜個d都係商業原因咋掛
完全聽唔落 首首差唔多咁
主要係好多人唔會再咁有心機搵野聽

其實係真
根本而家廣東歌越黎越多元化，但係其他歌永遠浮唔上水面，一般街客只會覺得而家得啲垃圾大路pop嘢，一係就聽舊歌
但其實一直以黎廣東歌都有好多值得留意嘅好作品

btw仲以為後生過我嗰啲已經唔會再聽廣東歌，呢個post竟然又有三兩個 早兩日去times square music room又估唔到有啲中學雞專登過黎睇

話你聽 而家啲後生鍾意聽韓國歌同大陸歌

音樂又無分國籍既

聽舊歌

唐叔戲寶

聽開帝女花 完全唔明依家啲細蚊仔聽咩

Alternative/trip-hop
Panic! At the Disco, twenty one pilots, Kodaline, joji, Massive Attack
Folk就聽宋冬野、馬頔
Cantopop就RubberBand 介紹埋近期嘅城市當代配樂團同埋山河故人都好正 仲有王宛之 迷失藝術 畫意 水百合 我不打算留眼淚 月亮說 再舊好多嘅就哥哥嘅我